閃燈問題

本身有部a7ll影相
近排想學玩閃 有朋友送左兩支canon閃比我
有無方法可以用到引閃

咩用引閃器或者光引
無TTL姐

送兩支canon閃把撚

Cactus今日出左消息話可以支援唔同牌子既閃燈TTL

樓主時機真好

又係你
我用sony都唔鳩想理你

真心呢

有人講野？
唔見

俾canon 你咁好
用神牛好過
唔好用原廠
Sony 套閃燈系統
狗也不屌